# Korean translation for receiver
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: receiver\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-23 23:07+0100\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/widgets/window.vala:31
msgid "Search stations"
msgstr "방송국 검색"

#: src/widgets/window.vala:33 src/widgets/window.vala:65
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: src/widgets/window.vala:39
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: src/widgets/window.vala:72
#, c-format
msgid "Loaded %d stations"
msgstr "방송국 %d개 로드됨"

#. User dismissed the dialog — no toast needed
#: src/widgets/window.vala:77 src/services/song_downloader.vala:69
#: src/services/song_downloader.vala:148
#, c-format
msgid "Error: %s"
msgstr "오류: %s"

#: src/widgets/window.vala:81
#, c-format
msgid "Playback error: %s"
msgstr "재생 오류: %s"

#: src/widgets/window.vala:89
#, c-format
msgid "Now playing: %s"
msgstr "재생 중: %s"

#: src/widgets/window.vala:106
#, c-format
msgid "Resuming: %s"
msgstr "다시 시작: %s"

#: src/widgets/home_screen.vala:43
msgid "Featured Stations"
msgstr "주요 방송국"

#: src/widgets/home_screen.vala:105
msgid "Favourite Stations"
msgstr "즐겨찾는 방송국"

#: src/widgets/home_screen.vala:256
msgid "Browse by Genre"
msgstr "장르별 탐색"

#: src/widgets/home_screen.vala:261
msgid "View All"
msgstr "전체 보기"

#: src/widgets/station_list.vala:34
msgid "Search stations…"
msgstr "방송국 검색…"

#: src/widgets/station_list.vala:37 src/widgets/station_list.vala:156
msgid "All Languages"
msgstr "모든 언어"

#: src/widgets/station_list.vala:38
msgid "Filter by language"
msgstr "언어별 필터"

#: src/widgets/station_list.vala:54 src/widgets/station_list.vala:199
msgid "No Stations"
msgstr "방송국 없음"

#: src/widgets/station_list.vala:119
msgid "Loading…"
msgstr "로드 중…"

#: src/widgets/station_list.vala:185
#, c-format
msgid "%u of %d stations"
msgstr "%u / %d 방송국"

#: src/widgets/station_list.vala:186
#, c-format
msgid "Stations: %d"
msgstr "방송국: %d"

#: src/widgets/station_list.vala:198
msgid "Loading Stations"
msgstr "방송국 로드 중"

#: src/widgets/station_list.vala:199
msgid "No Results"
msgstr "결과 없음"

#: src/widgets/station_list.vala:201
msgid "Please wait…"
msgstr "잠시 기다려주세요…"

#: src/widgets/station_list.vala:202
msgid "No stations match your search"
msgstr "검색 결과와 일치하는 방송국이 없습니다"

#: src/widgets/station_list.vala:202
msgid "Could not load stations"
msgstr "방송국을 로드할 수 없습니다"

#. Controls row
#: src/widgets/player_bar.vala:72 src/widgets/player_bar.vala:263
msgid "Not Playing"
msgstr "재생 중 아님"

#: src/widgets/player_bar.vala:141 src/widgets/player_bar.vala:264
msgid "Select a station"
msgstr "방송국 선택"

#: src/widgets/player_bar.vala:154
msgid "Download song"
msgstr "곡 다운로드"

#: src/widgets/player_bar.vala:182
msgid "Cancel download"
msgstr "다운로드 취소"

#: src/widgets/player_bar.vala:253
msgid "Paused"
msgstr "일시 중지됨"

#: src/widgets/player_bar.vala:258
msgid "Reconnecting…"
msgstr "다시 연결 중…"

#: src/widgets/player_bar.vala:281
msgid "Now playing"
msgstr "현재 재생 중"

#. indeterminate while searching
#: src/services/song_downloader.vala:28
msgid "Searching YouTube…"
msgstr "YouTube 검색 중…"

#: src/services/song_downloader.vala:42
#, c-format
msgid "Search failed: %s"
msgstr "검색 실패: %s"

#: src/services/song_downloader.vala:48
msgid "No YouTube results found"
msgstr "YouTube 결과를 찾을 수 없습니다"

#: src/services/song_downloader.vala:62
msgid "All results unavailable"
msgstr "모든 결과를 사용할 수 없습니다"

#: src/services/song_downloader.vala:94
#, c-format
msgid "Downloading: %s"
msgstr "다운로드 중: %s"

#. Clean up partial file
#: src/services/song_downloader.vala:131
msgid "Cancelled"
msgstr "취소됨"

#: src/services/song_downloader.vala:140
#, c-format
msgid "Download failed: %s"
msgstr "다운로드 실패: %s"

#: src/services/song_downloader.vala:142
#, c-format
msgid "Saved: %s"
msgstr "저장됨: %s"
